Tom Holland促成《蜘蛛俠》回歸MCU 借粉絲熱情融化堅冰

在27號，索尼漫威講和，《蜘蛛俠》重返MCU。而據外媒The Hollywood Reporter報導，促成這一決議的即是蜘蛛俠的演員：Tom Holland，他曾向迪士尼/索尼影業的老總多次請求，最終讓蜘蛛俠得以重返MCU。

時間回到8月25日，Holland曾在迪士尼的D23 Expo意外現身，獲得了粉絲們熱情歡呼。當時，大量標有#SaveSpiderMan的Tag在推特上瘋狂湧現。在這之後，Holland就開始了他的“外交”計劃。他向索尼和迪士尼展示了這些粉絲們的不斷湧出的期待，雙方緊張的關係開始隨之緩和。

最終，雙方達成了和解，並且漫威工作室和其主席凱文·費奇將會聯手打造第三部《蜘蛛俠：返校季》系列電影，仍然會由湯姆·霍蘭德主演。這部影片計劃於2021年7月16日正式上映，敬請期待。

扮到好瀟灑咁,原來咁著緊

最大贏家：Tom Holland

賺片酬姐

長拍長有 比你都著緊啦

Im 接班人喎，咁大條水緊係機不可失啦

叻珠

the power of negotiation

其實大家都係bargain for最大profit姐
唔覺得有邊一方真係想收皮

賣左屎忽？

其實成件事似宣傳多啲，唔係幾信Marvel冇把握續約會係上集蜘蛛俠落個咁嘅彩蛋

一早賣咗啦，你係製作人見到佢點會唔叫佢賣個屎忽畀你屌呀

我係覺得呢個後生仔真係鍾意做蜘蛛俠

fine.i'll do it myself

大家有得繼續睇荷蘭仔都係贏家

同意,唔好講到人地咁市儈為片酬

y not both

tom講真唔演蜘蛛俠真係玩完

佢屎忽好撚正

ON9,佢天生係演員材料,佢演乜都得

sony 唔俾佢做咩

美國海量呢d演員
係等一個機會咋

佢冇左呢個機會未必再有大紅既角色機會

香港都搞成咁，marvel撚仲掛住漫威宇宙

佢係演戲天才,天生食呢行飯,自幼有豐富演出經驗,唔知唔好亂講

殘體勿入

禁幪面法=英雄註冊法
好多街頭英雄做野果時都會幪面
有時要對抗體制,加上社會有白色恐怖、媒體抹黑,幪面係必需的
好似蜘蛛俠咁都成日畀報紙佬抹黑

天才有好多，但好角色咁好既機會同exposure就係難有